阿年就要同joey就嚟分開啦

皆大歡喜佢地兩個條線明明好好睇
應該要一齊 唉好唔開心

但係佢宜家好似記得返喎

冇啦 之後兩個都冇演啦

好懷念

做咗十幾集先有少少進展 再做多十幾廿集先一齊
依家竟然sad ending

套野明明叫皆大歡喜都可以睇到咁sad

皆大歡喜爛尾

睇到標題已經知你講緊咩劇